我想知道標記係咪偽黃

喺telegram見到依張相，側邊既任你點好似開左年零左右架咋喎，張相應該舊極有限

利申見佢係黃先幫襯過好幾次，如果係深藍轉黃既唔會再幫襯

之前不理 他真係在門口支持抗爭者
我不覺得偽黃

無生意啫 同呀叻d相叫之前 本來偽黃都係黃 係好事 但七一仲參加緊維穩嘅”黃”店 我就不了
咁多黃店 呢d放係觀察名單都要係waiting list啦